打飛機射左落張梳化度，乾左大半，點算好

話說小弟趁屋企人瞓晒坐左起廳張梳化度打J
唔小心射過界，我仲要等到佢乾左大半先見到
有達印留左起度，用濕紙巾都抹唔晒，點搞好？

攞條利 奶落去

射多撻落去再抹過

買過張囉

我入到黎

冇圖點討論

射到成張梳化都係咪唔覺咯

準備做老豆

滴豉油或者茄汁遮左佢算

射晒成張溝返暈

比達乾左嘅精你睇好唔好

咁大陣味，聽朝實比人屌死

奶返濕佢

有閪梳化

關比達咩事？

射哂成張梳化佢

冇事嘅,淡定

圖又冇

屈係你老豆做嘅

請張梳化飲可樂

噴下消毒酒精試下

米基拉

屌仲唔去買過張新嘅

乾咗之後無味

可以用熱水整濕條毛巾抹 一定要用好熱既水 熱水可以抹甩d乾漬 之後再用風筒吹乾

有隻肥閪坐咗落去

射埋右

叫雞溝埋啲閪水囉

Thx Ching

帶我上去你屋企奶返乾淨

屌你酒精都未試就上嚟嗌救命

認真答

腦閉塞 梳ly

吱啲茄汁落去摭住佢

認真幫巴打 連登有愛

得唔得

認真答 試吓護髮素
每次射到條女塊面痴立立都係用護髮素搞掂

得左一半，用左酒精聞落冇味，但係個印仲捽唔甩
跟住我用埋上面巴打教果招用熱水抹，而家個印仲大左

聞落無味

威猛先生囉

用左熱水喇，不過費事開風筒，驚嘈親屋企人
等佢自然乾，應該冇事嘅，thx

其實你個印 唔似篤精就得

俾張圖嚟研究吓先得架

圖？

用火攻

射多幾次搽勻旬D就唔怕睇到色

放粒雞蛋落去會有BB

加滴豉油落去

倒支豉油落去遮住啲色同味

試下用少少洗衣粉開水
然後用布吸啲洗衣粉水抹/印下張梳化
可能洗衣粉入面啲enzyme可以分解到蛋白質
利申：鳩噏

用抹身嗰啲毛巾
浸完熱水放滿成張梳化

聽日你屋企人就會問你點解張梳化新嘅一樣

唔係話唔信你 但係連登咁多假膠 同假膠9up好冇癮

好

啱啱發現果陣冇影到 而家抹完影返補數

同我屋企果張好似，樓主你有冇兄弟姊妹？

你出廳睇吓咪知

噉都有相認

打多幾次 射到全張梳化都係精
咪唔覺有一噠噠

賴尿姐

on9仔扮倒coffee 啦

其實你唔認 交哂戲 應該唔會估到你係廳射

係囉 屋企人應該首先都唔會聯想到

打蠟咩

唔知點解覺得可以試下用洗M水抹

仲要屋企人，關屋企事

你張梳化好熟面口

上過你屋企拜年

一睇張梳化就認得

IP唔洗check 我知你住邊了

原來係布梳化

原來係你
真係對你好失望

....... 算 大個仔當睇唔到

快啲出廳check吓

你個衰仔包

樓豬成功引到成班餓狼基佬入嚟

笑死

漂白水啦

變咗相認post

唔得架！
呢啲野一定要女先整得甩，樓主無女GG

點解精係啡色

我認得你係我同班一個死毒撚

就係你個衰仔亂咁射
我唔上網睇到你係未瞞我地一世？

咩事？？？

(轉發)西鐵有人打飛機射左然後走甩

你上年有一晚無啦啦勁大聲播咸片嘈醒我都冇出聲 估唔到你大膽到敢出廳射精

血精乾咗

聽講真係會變
第一次世界大戰啲士兵會用嚟做隱形墨水

你搵日係全家人面前扮唔小心倒左D檸檬茶落去, 咩事都無

就係要呢啲

有咩所謂喎，閪水床都係咁瞓

建議用酒精

倒啲可樂，可以殺精

呀仔！你有上連登ar ？？

會生多張梳化出嚟

用火機彈一彈

全張梳化射均就冇人知邊度有米青

買蒸汽機啦

同reddit射精養曱brother相認

老公呀，鬼怪知得坐低嗰時咁大陣腥味啦。阿仔你又係嘅，做依啲嘢喺自己房做呀嘛😅。

留名等睇張梳化上黎屌柒畀佢顏射

上面有連登仔叫樓主用熱水是咪on9
精有蛋白質，你用熱水先抹唔走

射勻成張梳化就唔覺